有份捐錢俾東華既 都係幫兇

呢單野 唔針對成個東華三院
係一定唔會有人認真做野

一開始傳媒只係講校長點衰法
東華係冇人即刻出黎話調查

到而家風向轉去東華個教育部門有問題
主席先出黎做場Show

我相信 個風向一涉及到將來既捐款數目
東華成個董事局先會認真看待呢件事

東華三院每年咁多捐款 咁多利益可以輸送
可以想像到 每間醫院 中學 小學 幼稚園 老人院 既負責人
會用唔同手段 瘋狂捽自己班下屬

利申 女友做東華小學老師 真係做到仆街

繼續喺東華小學做嘅老師都是幫兇

佢打算走人

不管你捐不捐, 我就不捐了

咁先積到福